msgid ""
msgstr ""
msgid "Project-Id-Version: WP Clean Admin 1.7.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/sutchan/WP-Clean-Admin\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-24 15:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-24 15:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"


# ===========================================================
# Plugin Core Strings
# ===========================================================
msgid "WP Clean Admin"
msgstr "WP Clean Admin"

msgid "WP Clean Admin Settings"
msgstr "WP Clean Admin 璁剧疆"

msgid "Settings"
msgstr "璁剧疆"

# ===========================================================
# Database Optimization Module
# ===========================================================
msgid "Database Optimization"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖?

msgid "Database Settings"
msgstr "鏁版嵁搴撹缃?

msgid "Database Optimization Settings"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖栬缃?

msgid "Table Optimization"
msgstr "琛ㄤ紭鍖?

msgid "Database Cleanup"
msgstr "鏁版嵁搴撴竻鐞?

msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "璁″垝浠诲姟"

msgid "Database Info"
msgstr "鏁版嵁搴撲俊鎭?

msgid "Select tables to optimize:"
msgstr "閫夋嫨瑕佷紭鍖栫殑琛細"

msgid "Optimize Selected Tables"
msgstr "浼樺寲鎵€閫夎〃"

msgid "Optimize All Tables"
msgstr "浼樺寲鎵€鏈夎〃"

msgid "Cleanup Database"
msgstr "娓呯悊鏁版嵁搴?

msgid "Enable scheduled database cleanup"
msgstr "鍚敤璁″垝鏁版嵁搴撴竻鐞?

msgid "Cleanup frequency"
msgstr "娓呯悊棰戠巼"

msgid "Daily"
msgstr "姣忓ぉ"

msgid "Weekly"
msgstr "姣忓懆"

msgid "Monthly"
msgstr "姣忔湀"

msgid "Quarterly"
msgstr "姣忓搴?

msgid "Database cleanup scheduled tasks"
msgstr "鏁版嵁搴撴竻鐞嗚鍒掍换鍔?

msgid "Scheduled cleanup enabled:"
msgstr "璁″垝娓呯悊宸插惎鐢細"

msgid "Last cleanup:"
msgstr "涓婃娓呯悊锛?

msgid "Next scheduled cleanup:"
msgstr "涓嬫璁″垝娓呯悊锛?

msgid "Database size:"
msgstr "鏁版嵁搴撳ぇ灏忥細"

msgid "Number of tables:"
msgstr "琛ㄦ暟閲忥細"

msgid "Database server version:"
msgstr "鏁版嵁搴撴湇鍔″櫒鐗堟湰锛?

msgid "Database type:"
msgstr "鏁版嵁搴撶被鍨嬶細"

msgid "Optimization in progress..."
msgstr "浼樺寲涓?.."

msgid "Cleanup in progress..."
msgstr "娓呯悊涓?.."

msgid "Optimization completed successfully!"
msgstr "浼樺寲鎴愬姛瀹屾垚锛?

msgid "Cleanup completed successfully!"
msgstr "娓呯悊鎴愬姛瀹屾垚锛?

msgid "Tables optimized: %d"
msgstr "浼樺寲琛ㄦ暟閲忥細%d"

msgid "Space saved: %s"
msgstr "鑺傜渷绌洪棿锛?s"

msgid "Items cleaned: %d"
msgstr "娓呯悊椤圭洰鏁伴噺锛?d"

msgid "Revisions"
msgstr "淇鐗堟湰"

msgid "Auto Drafts"
msgstr "鑷姩鑽夌"

msgid "Trashed Posts"
msgstr "鍥炴敹绔欐枃绔?

msgid "Spam Comments"
msgstr "鍨冨溇璇勮"

msgid "Trashed Comments"
msgstr "鍥炴敹绔欒瘎璁?

msgid "Pingbacks/Trackbacks"
msgstr "寮曠敤/寮曠敤閫氬憡"

msgid "Orphaned Post Meta"
msgstr "瀛ょ珛鐨勬枃绔犲厓鏁版嵁"

msgid "Orphaned Comment Meta"
msgstr "瀛ょ珛鐨勮瘎璁哄厓鏁版嵁"

msgid "Orphaned Term Relationships"
msgstr "瀛ょ珛鐨勫垎绫诲叧绯?

msgid "Orphaned User Meta"
msgstr "瀛ょ珛鐨勭敤鎴峰厓鏁版嵁"

msgid "Expired Transients"
msgstr "杩囨湡鐨勪复鏃舵暟鎹?

msgid "All Transients"
msgstr "鎵€鏈変复鏃舵暟鎹?

msgid "oEmbed Cache"
msgstr "oEmbed缂撳瓨"

msgid "Select cleanup items:"
msgstr "閫夋嫨娓呯悊椤圭洰锛?

msgid "Days to keep"
msgstr "淇濈暀澶╂暟"

msgid "Cleanup"
msgstr "娓呯悊"

msgid "Get Database Info"
msgstr "鑾峰彇鏁版嵁搴撲俊鎭?

msgid "Get Cleanup Stats"
msgstr "鑾峰彇娓呯悊缁熻"

msgid "Database optimization options"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖栭€夐」"

msgid "Database cleanup options"
msgstr "鏁版嵁搴撴竻鐞嗛€夐」"

msgid "Database optimization scheduled tasks"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖栬鍒掍换鍔?

msgid "Database information"
msgstr "鏁版嵁搴撲俊鎭?

msgid "Cleanup statistics"
msgstr "娓呯悊缁熻"

msgid "Database optimization results"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖栫粨鏋?

msgid "Database cleanup results"
msgstr "鏁版嵁搴撴竻鐞嗙粨鏋?

msgid "Error: Invalid table name"
msgstr "閿欒锛氭棤鏁堢殑琛ㄥ悕"

msgid "Error: Table does not exist"
msgstr "閿欒锛氳〃涓嶅瓨鍦?

msgid "Error: Failed to optimize table"
msgstr "閿欒锛氳〃浼樺寲澶辫触"

msgid "Error: Failed to clean up database"
msgstr "閿欒锛氭暟鎹簱娓呯悊澶辫触"

msgid "Error: Invalid cleanup items"
msgstr "閿欒锛氭棤鏁堢殑娓呯悊椤圭洰"

msgid "Error: Failed to get database info"
msgstr "閿欒锛氳幏鍙栨暟鎹簱淇℃伅澶辫触"

msgid "Error: Failed to get cleanup stats"
msgstr "閿欒锛氳幏鍙栨竻鐞嗙粺璁″け璐?

msgid "Database optimization task"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖栦换鍔?

msgid "Scheduled database cleanup"
msgstr "璁″垝鏁版嵁搴撴竻鐞?

msgid "Database optimization completed"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖栧畬鎴?

msgid "Cleanup summary"
msgstr "娓呯悊鎽樿"

# ===========================================================
# Error Messages
# ===========================================================
msgid "Invalid request"
msgstr "鏃犳晥璇锋眰"

msgid "Invalid AJAX request"
msgstr "鏃犳晥鐨?AJAX 璇锋眰"

msgid "Security verification failed"
msgstr "瀹夊叏楠岃瘉澶辫触"

msgid "Invalid security nonce"
msgstr "鏃犳晥鐨勫畨鍏ㄧ爜"

msgid "Insufficient permissions"
msgstr "鏉冮檺涓嶈冻"

# ===========================================================
# Performance Monitoring Additional Strings
# ===========================================================

msgid "Performance statistics retrieved successfully."
msgstr "鎬ц兘缁熻鏁版嵁鑾峰彇鎴愬姛銆?

msgid "Performance statistics retrieved successfully. Found %d metrics including %d samples."
msgstr "鎬ц兘缁熻鏁版嵁鑾峰彇鎴愬姛銆傚彂鐜?d涓寚鏍囷紝鍖呮嫭%d涓牱鏈€?

msgid "Performance statistics missing required metrics: %s"
msgstr "鎬ц兘缁熻缂哄皯蹇呰鎸囨爣锛?s"

msgid "Performance statistics method exists but returned empty data."
msgstr "鎬ц兘缁熻鏂规硶瀛樺湪浣嗚繑鍥炵┖鏁版嵁銆?

msgid "Performance class exists but get_performance_stats method is not available."
msgstr "鎬ц兘绫诲瓨鍦ㄤ絾get_performance_stats鏂规硶涓嶅彲鐢ㄣ€?

msgid "Performance class not available."
msgstr "鎬ц兘绫讳笉鍙敤銆?

msgid "Exception during test: "
msgstr "娴嬭瘯鏈熼棿鍙戠敓寮傚父锛?
msgid "Performance Monitoring"
msgstr "鎬ц兘鐩戞帶"

msgid "Performance Stats"
msgstr "鎬ц兘缁熻"

msgid "Page Load Time"
msgstr "椤甸潰鍔犺浇鏃堕棿"

msgid "Memory Usage"
msgstr "鍐呭瓨浣跨敤"

msgid "Database Queries"
msgstr "鏁版嵁搴撴煡璇?

msgid "Slow Queries"
msgstr "鎱㈡煡璇?

msgid "Total Time"
msgstr "鎬绘椂闂?

msgid "Average Time"
msgstr "骞冲潎鏃堕棿"

msgid "Peak Memory"
msgstr "宄板€煎唴瀛?

msgid "Query Count"
msgstr "鏌ヨ鏁伴噺"

msgid "Slow Query Count"
msgstr "鎱㈡煡璇㈡暟閲?

msgid "Page URL"
msgstr "椤甸潰URL"

msgid "Loading Time"
msgstr "鍔犺浇鏃堕棿"

msgid "Slow Pages"
msgstr "鎱㈤〉闈?

msgid "Pages"
msgstr "椤甸潰"

msgid "Samples"
msgstr "鏍锋湰"

msgid "Monitoring Status"
msgstr "鐩戞帶鐘舵€?

msgid "Monitoring is currently active"
msgstr "鐩戞帶褰撳墠澶勪簬婵€娲荤姸鎬?

msgid "Monitoring is currently inactive"
msgstr "鐩戞帶褰撳墠澶勪簬闈炴縺娲荤姸鎬?

msgid "Start Monitoring"
msgstr "寮€濮嬬洃鎺?

msgid "Stop Monitoring"
msgstr "鍋滄鐩戞帶"

msgid "Toggle Monitoring"
msgstr "鍒囨崲鐩戞帶"

msgid "Performance Report"
msgstr "鎬ц兘鎶ュ憡"

msgid "View Report"
msgstr "鏌ョ湅鎶ュ憡"

msgid "Clear Data"
msgstr "娓呴櫎鏁版嵁"

msgid "Clear all performance monitoring data"
msgstr "娓呴櫎鎵€鏈夋€ц兘鐩戞帶鏁版嵁"

msgid "Performance data has been cleared."
msgstr "鎬ц兘鏁版嵁宸叉竻闄ゃ€?

msgid "Failed to clear performance data."
msgstr "娓呴櫎鎬ц兘鏁版嵁澶辫触銆?

msgid "Performance Report for"
msgstr "鎬ц兘鎶ュ憡锛?

msgid "Last 24 Hours"
msgstr "鏈€杩?4灏忔椂"

msgid "Last 7 Days"
msgstr "鏈€杩?澶?

msgid "Last 30 Days"
msgstr "鏈€杩?0澶?

msgid "All Time"
msgstr "鎵€鏈夋椂闂?

msgid "No data available for the selected period"
msgstr "鎵€閫夋椂闂存娌℃湁鍙敤鏁版嵁"

msgid "Processing..."
msgstr "澶勭悊涓?.."

msgid "Dismiss"
msgstr "鍏抽棴"

msgid "Close"
msgstr "鍏抽棴"

msgid "optimization"
msgstr "浼樺寲"

msgid "Optimize database tables"
msgstr "浼樺寲鏁版嵁搴撹〃"

msgid "Cleanup database"
msgstr "娓呯悊鏁版嵁搴?

msgid "Optimize Success: %d of %d tables optimized successfully"
msgstr "浼樺寲鎴愬姛锛?d/%d涓〃宸叉垚鍔熶紭鍖?

msgid "Cleanup Success: Removed %d items"
msgstr "娓呯悊鎴愬姛锛氬凡绉婚櫎%d涓」鐩?

msgid "Cleanup Summary: %d of %d items selected for cleanup"
msgstr "娓呯悊鎽樿锛氬凡閫夋嫨%d/%d涓」鐩繘琛屾竻鐞?

msgid "Critical CSS"
msgstr "鍏抽敭CSS"

msgid "Generate Critical CSS"
msgstr "鐢熸垚鍏抽敭CSS"

msgid "Test Resource Removal"
msgstr "娴嬭瘯璧勬簮绉婚櫎"

msgid "Resource Management"
msgstr "璧勬簮绠＄悊"

msgid "Database Optimization"
msgstr "鏁版嵁搴撲紭鍖?

msgid "Settings"
msgstr "璁剧疆"

msgid "Performance Sampling Rate"
msgstr "鎬ц兘閲囨牱鐜?

msgid "Data Retention Period"
msgstr "鏁版嵁淇濈暀鏈?

msgid "days"
msgstr "澶?

msgid "Enable Performance Monitoring"
msgstr "鍚敤鎬ц兘鐩戞帶"

msgid "Select percentage of requests to monitor"
msgstr "閫夋嫨瑕佺洃鎺х殑璇锋眰鐧惧垎姣?

msgid "Select how long to keep performance data"
msgstr "閫夋嫨淇濈暀鎬ц兘鏁版嵁鐨勬椂闂?

msgid "Performance Tips"
msgstr "鎬ц兘鎻愮ず"

msgid "Optimize your database regularly"
msgstr "瀹氭湡浼樺寲鏁版嵁搴?

msgid "Clean up unnecessary data to improve performance"
msgstr "娓呯悊涓嶅繀瑕佺殑鏁版嵁浠ユ彁楂樻€ц兘"

msgid "Remove unused CSS and JavaScript resources"
msgstr "绉婚櫎鏈娇鐢ㄧ殑CSS鍜孞avaScript璧勬簮"

msgid "Consider using a caching plugin for better performance"
msgstr "鑰冭檻浣跨敤缂撳瓨鎻掍欢浠ユ彁楂樻€ц兘"

msgid "Optimize images and media files"
msgstr "浼樺寲鍥惧儚鍜屽獟浣撴枃浠?

msgid "Limit the number of active plugins"
msgstr "闄愬埗娲诲姩鎻掍欢鐨勬暟閲?

msgid "Invalid data structure"
msgstr "鏃犳晥鐨勬暟鎹粨鏋?

msgid "Invalid settings data"
msgstr "鏃犳晥鐨勮缃暟鎹?

msgid "Invalid menu slug"
msgstr "鏃犳晥鐨勮彍鍗曟爣璇嗙"

msgid "User not logged in"
msgstr "鐢ㄦ埛鏈櫥褰?

msgid "Missing permission parameter"
msgstr "缂哄皯鏉冮檺鍙傛暟"

msgid "Invalid permission name"
msgstr "鏃犳晥鐨勬潈闄愬悕绉?

msgid "An error occurred"
msgstr "鍙戠敓閿欒"

msgid "Unknown error"
msgstr "鏈煡閿欒"

msgid "Failed to save settings"
msgstr "璁剧疆淇濆瓨澶辫触"

msgid "Error occurred while saving settings"
msgstr "淇濆瓨璁剧疆鏃跺彂鐢熼敊璇?

msgid "An error occurred while saving settings."
msgstr "淇濆瓨璁剧疆鏃跺彂鐢熼敊璇€?

msgid "Failed to reset settings"
msgstr "閲嶇疆璁剧疆澶辫触"

msgid "Error occurred while resetting settings"
msgstr "閲嶇疆璁剧疆鏃跺彂鐢熼敊璇?

msgid "Error occurred while retrieving settings"
msgstr "鑾峰彇璁剧疆鏃跺彂鐢熼敊璇?

msgid "Failed to reset menu order"
msgstr "閲嶇疆鑿滃崟椤哄簭澶辫触"

msgid "Menu order reset successfully"
msgstr "鑿滃崟椤哄簭閲嶇疆鎴愬姛"

msgid "An error occurred while resetting menu order"
msgstr "閲嶇疆鑿滃崟椤哄簭鏃跺彂鐢熼敊璇?

msgid "Reset failed. Please try again."
msgstr "閲嶇疆澶辫触锛岃閲嶈瘯銆?

msgid "Menu settings format is invalid, has been reset"
msgstr "鑿滃崟璁剧疆鏍煎紡鏃犳晥锛屽凡閲嶇疆"

msgid "Menu item \"%s\" does not exist"
msgstr "鑿滃崟椤?\"%s\" 涓嶅瓨鍦?

msgid "WordPress media uploader not available"
msgstr "WordPress 濯掍綋涓婁紶鍣ㄤ笉鍙敤"

msgid "WordPress media uploader not available."
msgstr "WordPress 濯掍綋涓婁紶鍣ㄤ笉鍙敤銆?

# ===========================================================
# Success Messages
# ===========================================================
msgid "Settings saved"
msgstr "璁剧疆宸蹭繚瀛?

msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "璁剧疆淇濆瓨鎴愬姛锛?

msgid "Menu settings updated successfully"
msgstr "鑿滃崟璁剧疆鏇存柊鎴愬姛"

msgid "Settings reset to default"
msgstr "璁剧疆宸查噸缃负榛樿鍊?

msgid "Settings reset successfully!"
msgstr "璁剧疆閲嶇疆鎴愬姛锛?

msgid "Menu settings reset successfully"
msgstr "鑿滃崟璁剧疆閲嶇疆鎴愬姛"

msgid "Menu order has been reset to default"
msgstr "鑿滃崟椤哄簭宸查噸缃负榛樿鍊?

msgid "successful"
msgstr "鎴愬姛"

# ===========================================================
# Action Messages
# ===========================================================
msgid "Resetting..."
msgstr "閲嶇疆涓?.."

msgid "Saving..."
msgstr "淇濆瓨涓?.."

msgid "Select or Upload Media"
msgstr "閫夋嫨鎴栦笂浼犲獟浣?

msgid "Use this media"
msgstr "浣跨敤姝ゅ獟浣?

# ===========================================================
# Confirmation Messages
# ===========================================================
msgid "Are you sure you want to reset all menu settings to default?"
msgstr "纭畾瑕佸皢鎵€鏈夎彍鍗曡缃噸缃负榛樿鍊煎悧锛?

msgid "Are you sure you want to reset all menu settings?"
msgstr "纭畾瑕侀噸缃墍鏈夎彍鍗曡缃悧锛?

msgid "Are you sure you want to reset all settings to default?"
msgstr "纭畾瑕佸皢鎵€鏈夎缃噸缃负榛樿鍊煎悧锛?

msgid "Please select at least one valid setting type to reset"
msgstr "璇烽€夋嫨鑷冲皯涓€涓湁鏁堢殑璁剧疆绫诲瀷杩涜閲嶇疆"

# ===========================================================
# Settings Page Strings
# ===========================================================
msgid "General"
msgstr "甯歌"

msgid "General Settings"
msgstr "甯歌璁剧疆"

msgid "Visual Style"
msgstr "瑙嗚鏍峰紡"

msgid "Theme Style"
msgstr "涓婚鏍峰紡"

msgid "Primary Color"
msgstr "涓昏壊璋?

msgid "Background Color"
msgstr "鑳屾櫙鑹?

msgid "Text Color"
msgstr "鏂囨湰棰滆壊"

msgid "Shadow Style"
msgstr "闃村奖鏍峰紡"

msgid "Layout Density"
msgstr "甯冨眬瀵嗗害"

msgid "Border Radius"
msgstr "鍦嗚鍗婂緞"

msgid "Font Stack"
msgstr "瀛椾綋鍫嗘爤"

msgid "Font Size"
msgstr "瀛椾綋澶у皬"

msgid "Icon Style"
msgstr "鍥炬爣鏍峰紡"

msgid "Menu Customization"
msgstr "鑿滃崟鑷畾涔?

msgid "Menu Order"
msgstr "鑿滃崟椤哄簭"

msgid "Hide Dashboard Widgets"
msgstr "闅愯棌浠〃鐩樺皬閮ㄤ欢"

msgid "Hide WordPress Title"
msgstr "闅愯棌 WordPress 鏍囬"

msgid "Hide Admin Bar Items"
msgstr "闅愯棌绠＄悊鏍忛」鐩?

msgid "Login Page"
msgstr "鐧诲綍椤甸潰"

msgid "Login Page Elements"
msgstr "鐧诲綍椤甸潰鍏冪礌"

msgid "Show/Hide Elements"
msgstr "鏄剧ず/闅愯棌鍏冪礌"

msgid "Login Style"
msgstr "鐧诲綍鏍峰紡"

msgid "About"
msgstr "鍏充簬"

msgid "About WP Clean Admin"
msgstr "鍏充簬 WP Clean Admin"

# ===========================================================
# Settings Descriptions
# ===========================================================
msgid "Configure the appearance and behavior of your admin dashboard."
msgstr "閰嶇疆绠＄悊浠〃鐩樼殑澶栬鍜岃涓恒€?

msgid "Customize the overall visual theme, colors, layout and typography."
msgstr "鑷畾涔夋暣浣撹瑙変富棰樸€侀鑹层€佸竷灞€鍜屾帓鐗堛€?

msgid "Menu Order Customization"
msgstr "鑿滃崟椤哄簭鑷畾涔?

msgid "Drag and drop menu items to reorder them. Use the toggle switches to show/hide items."
msgstr "鎷栨斁鑿滃崟椤逛互閲嶆柊鎺掑簭銆備娇鐢ㄥ垏鎹㈠紑鍏虫樉绀?闅愯棌椤圭洰銆?

msgid "Reset to Default Order"
msgstr "閲嶇疆涓洪粯璁ら『搴?

msgid "Select which admin menu items to hide and reorder them."
msgstr "閫夋嫨瑕侀殣钘忕殑绠＄悊鑿滃崟椤瑰苟閲嶆柊鎺掑簭銆?

msgid "Enable Menu Customization"
msgstr "鍚敤鑿滃崟鑷畾涔?

msgid "Toggle to show/hide and reorder admin menu items"
msgstr "鍒囨崲浠ユ樉绀?闅愯棌鍜岄噸鏂版帓搴忕鐞嗚彍鍗曢」"

msgid "Hide \"WordPress\" in page titles"
msgstr "鍦ㄩ〉闈㈡爣棰樹腑闅愯棌 \"WordPress\""

msgid "When enabled, removes \"WordPress\" from admin page titles."
msgstr "鍚敤鍚庯紝浠庣鐞嗛〉闈㈡爣棰樹腑绉婚櫎 \"WordPress\"銆?

msgid "Custom Login Options"
msgstr "鑷畾涔夌櫥褰曢€夐」"

msgid "Choose from predefined login styles or create your own custom style."
msgstr "浠庨瀹氫箟鐧诲綍鏍峰紡涓€夋嫨鎴栧垱寤鸿嚜宸辩殑鑷畾涔夋牱寮忋€?

msgid "Custom Logo"
msgstr "鑷畾涔夊窘鏍?

msgid "Upload a custom logo for the login page. Recommended size: 320脳80px."
msgstr "涓婁紶鑷畾涔夌櫥褰曢〉闈㈠窘鏍囥€傛帹鑽愬昂瀵革細320脳80px銆?

msgid "Background Image"
msgstr "鑳屾櫙鍥剧墖"

msgid "Upload a custom background image for the login page."
msgstr "涓婁紶鑷畾涔夌櫥褰曢〉闈㈣儗鏅浘鐗囥€?

msgid "Custom CSS"
msgstr "鑷畾涔?CSS"

msgid "Add custom CSS to further customize the login page."
msgstr "娣诲姞鑷畾涔?CSS 浠ヨ繘涓€姝ヨ嚜瀹氫箟鐧诲綍椤甸潰銆?

msgid "Live Preview"
msgstr "瀹炴椂棰勮"

msgid "Preview how your login page will look with the current settings."
msgstr "棰勮褰撳墠璁剧疆涓嬬櫥褰曢〉闈㈢殑澶栬銆?

msgid "This is a preview of how your login page will look."
msgstr "杩欐槸鎮ㄧ殑鐧诲綍椤甸潰澶栬鐨勯瑙堛€?

# ===========================================================
# Theme & Style Options
# ===========================================================
msgid "Default"
msgstr "榛樿"

msgid "Default (Flat & Clean)"
msgstr "榛樿锛堟墎骞?& 绠€娲侊級"

msgid "Modern"
msgstr "鐜颁唬"

msgid "Minimal"
msgstr "鏋佺畝"

msgid "Dark"
msgstr "鏆楄壊"

msgid "Dark Mode"
msgstr "鏆楄壊妯″紡"

msgid "Gradient"
msgstr "娓愬彉"

msgid "Custom"
msgstr "鑷畾涔?

msgid "Custom Colors"
msgstr "鑷畾涔夐鑹?

msgid "Light Blue Gray"
msgstr "娴呰摑鑹茬伆鑹?

msgid "Mint Green"
msgstr "钖勮嵎缁?

msgid "None"
msgstr "鏃?

msgid "Subtle (Default)"
msgstr "鏌斿拰锛堥粯璁わ級"

msgid "Medium"
msgstr "涓瓑"

msgid "Strong"
msgstr "寮虹儓"

msgid "Choose the shadow style for elements like post boxes and buttons."
msgstr "閫夋嫨甯栧瓙妗嗗拰鎸夐挳绛夊厓绱犵殑闃村奖鏍峰紡銆?

msgid "Compact"
msgstr "绱у噾"

msgid "Standard (Default)"
msgstr "鏍囧噯锛堥粯璁わ級"

msgid "Spacious"
msgstr "瀹芥暈"

msgid "Adjust the spacing and padding of elements in the admin interface."
msgstr "璋冩暣绠＄悊鐣岄潰涓厓绱犵殑闂磋窛鍜屽唴杈硅窛銆?

msgid "None (Sharp Corners)"
msgstr "鏃狅紙灏栬锛?

msgid "Small (4px, Default)"
msgstr "灏忥紙4px锛岄粯璁わ級"

msgid "Large (8px, Rounded)"
msgstr "澶э紙8px锛屽渾瑙掞級"

msgid "Choose the border-radius style for various elements."
msgstr "閫夋嫨鍚勭鍏冪礌鐨勫渾瑙掑崐寰勬牱寮忋€?

msgid "System Default"
msgstr "绯荤粺榛樿"

msgid "Google Fonts"
msgstr "Google 瀛椾綋"

msgid "Select the font stack to be used in the admin area."
msgstr "閫夋嫨鍦ㄧ鐞嗗尯鍩熶腑浣跨敤鐨勫瓧浣撳爢鏍堛€?

msgid "Small"
msgstr "灏?

msgid "Medium (Default)"
msgstr "涓瓑锛堥粯璁わ級"

msgid "Large"
msgstr "澶?

msgid "Adjust the base font size for the admin interface."
msgstr "璋冩暣绠＄悊鐣岄潰鐨勫熀鏈瓧浣撳ぇ灏忋€?

msgid "WordPress Dashicons"
msgstr "WordPress Dashicons 鍥炬爣"

msgid "Linear Icons"
msgstr "绾挎€у浘鏍?

msgid "Choose the icon set for the admin interface."
msgstr "閫夋嫨绠＄悊鐣岄潰鐨勫浘鏍囬泦銆?

msgid "Choose a predefined theme or select \"Custom Colors\" to define your own."
msgstr "閫夋嫨棰勫畾涔変富棰樻垨閫夋嫨 \"鑷畾涔夐鑹瞈" 瀹氫箟鑷繁鐨勪富棰樸€?

msgid "Choose the primary accent color for links, buttons, and active states."
msgstr "閫夋嫨閾炬帴銆佹寜閽拰娲诲姩鐘舵€佺殑涓诲己璋冭壊銆?

msgid "Choose the main background color of the admin area."
msgstr "閫夋嫨绠＄悊鍖哄煙鐨勪富鑳屾櫙鑹层€?

msgid "Choose the default text color."
msgstr "閫夋嫨榛樿鏂囨湰棰滆壊銆?

# ===========================================================
# WordPress Menu & Dashboard Items
# ===========================================================
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

msgid "Dashboard"
msgstr "浠〃鐩?

msgid "Posts"
msgstr "鏂囩珷"

msgid "Media"
msgstr "濯掍綋"

msgid "Pages"
msgstr "椤甸潰"

msgid "Comments"
msgstr "璇勮"

msgid "Appearance"
msgstr "澶栬"

msgid "Plugins"
msgstr "鎻掍欢"

msgid "Users"
msgstr "鐢ㄦ埛"

msgid "Tools"
msgstr "宸ュ叿"

msgid "Submenu"
msgstr "瀛愯彍鍗?

msgid "Right Now"
msgstr "褰撳墠鐘舵€?

msgid "Activity"
msgstr "娲诲姩"

msgid "Quick Draft"
msgstr "蹇€熻崏绋?

msgid "WordPress Events and News"
msgstr "WordPress 浜嬩欢鍜屾柊闂?

msgid "Site Health Status"
msgstr "绔欑偣鍋ュ悍鐘舵€?

msgid "At a Glance"
msgstr "姒傝"

msgid "WordPress Logo"
msgstr "WordPress 鏍囧織"

msgid "Site Name"
msgstr "绔欑偣鍚嶇О"

msgid "Updates"
msgstr "鏇存柊"

msgid "New Content"
msgstr "鏂板缓鍐呭"

msgid "My Account"
msgstr "鎴戠殑璐︽埛"

# ===========================================================
# Login Page Elements
# ===========================================================
msgid "Language Switcher"
msgstr "璇█鍒囨崲鍣?

msgid "Back to Home Link"
msgstr "杩斿洖棣栭〉閾炬帴"

msgid "Register Link"
msgstr "娉ㄥ唽閾炬帴"

msgid "Remember Me Checkbox"
msgstr "璁颁綇鎴戝閫夋"

msgid "Choose Image"
msgstr "閫夋嫨鍥剧墖"

msgid "Remove"
msgstr "绉婚櫎"

msgid "Login Logo Preview"
msgstr "鐧诲綍寰芥爣棰勮"

msgid "Background Preview"
msgstr "鑳屾櫙棰勮"

# ===========================================================
# About Page Strings
# ===========================================================
msgid "Version %s"
msgstr "鐗堟湰 %s"

msgid "Plugin Description"
msgstr "鎻掍欢鎻忚堪"

msgid "WP Clean Admin is a powerful WordPress plugin designed to streamline and customize your WordPress admin experience. It provides a cleaner, more efficient interface by allowing you to hide unnecessary elements, customize the visual appearance, and reorganize the admin menu to better suit your workflow."
msgstr "WP Clean Admin 鏄竴涓姛鑳藉己澶х殑 WordPress 鎻掍欢锛屾棬鍦ㄧ畝鍖栧拰鑷畾涔夋偍鐨?WordPress 绠＄悊浣撻獙銆傚畠閫氳繃鍏佽鎮ㄩ殣钘忎笉蹇呰鐨勫厓绱犮€佽嚜瀹氫箟瑙嗚澶栬鍜岄噸鏂扮粍缁囩鐞嗚彍鍗曟潵鎻愪緵鏇存竻娲併€佹洿楂樻晥鐨勭晫闈紝浠ユ洿濂藉湴閫傚簲鎮ㄧ殑宸ヤ綔娴佺▼銆?

msgid "Key Features"
msgstr "涓昏鍔熻兘"

msgid "Hide unnecessary dashboard widgets"
msgstr "闅愯棌涓嶅繀瑕佺殑浠〃鐩樺皬閮ㄤ欢"

msgid "Customize admin menu by hiding or reordering items"
msgstr "閫氳繃闅愯棌鎴栭噸鏂版帓搴忛」鐩潵鑷畾涔夌鐞嗚彍鍗?

msgid "Hide admin bar items for a cleaner top bar"
msgstr "闅愯棌绠＄悊鏍忛」鐩互鑾峰緱鏇存竻娲佺殑椤舵爮"

msgid "Choose from multiple visual themes or create your own"
msgstr "浠庡涓瑙変富棰樹腑閫夋嫨鎴栧垱寤鸿嚜宸辩殑涓婚"

msgid "Adjust layout density and typography settings"
msgstr "璋冩暣甯冨眬瀵嗗害鍜屾帓鐗堣缃?

msgid "Customize colors, shadows, and border styles"
msgstr "鑷畾涔夐鑹层€侀槾褰卞拰杈规鏍峰紡"

msgid "Author"
msgstr "浣滆€?

msgid "Created by WordPress Admin UI Specialists"
msgstr "鐢?WordPress 绠＄悊鐣岄潰涓撳鍒涘缓"

msgid "Visit Plugin Website"
msgstr "璁块棶鎻掍欢缃戠珯"

msgid "Documentation"
msgstr "鏂囨。"

msgid "Support"
msgstr "鏀寔"

msgid "Rate & Review"
msgstr "璇勫垎涓庤瘎浠?

msgid "If you find this plugin useful, please consider leaving a review on WordPress.org. Your feedback helps improve the plugin and reach more users."
msgstr "濡傛灉鎮ㄨ寰楄繖涓彃浠舵湁鐢紝璇疯€冭檻鍦?WordPress.org 涓婄暀涓嬭瘎浠枫€傛偍鐨勫弽棣堟湁鍔╀簬鏀硅繘鎻掍欢骞惰Е杈炬洿澶氱敤鎴枫€?

msgid "Rate on WordPress.org"
msgstr "鍦?WordPress.org 涓婅瘎鍒?

# ===========================================================
# Error Messages (Extended)
# ===========================================================
msgid "Menu management configuration failed to load"
msgstr "鑿滃崟绠＄悊鍔熻兘閰嶇疆鍔犺浇澶辫触"

msgid "Menu management requires jQuery UI Sortable, please ensure it is loaded"
msgstr "鑿滃崟绠＄悊鍔熻兘渚濊禆 jQuery UI Sortable锛岃纭繚宸插姞杞?

msgid "Menu slug is missing, please refresh the page and try again"
msgstr "鑿滃崟 slug 缂哄け锛岃鍒锋柊椤甸潰閲嶈瘯"

msgid "An unknown error occurred"
msgstr "鍙戠敓鏈煡閿欒"

msgid "Insufficient permissions or security verification failed. The page will refresh in 2 seconds."
msgstr "鏉冮檺涓嶈冻鎴栧畨鍏ㄩ獙璇佸け璐ャ€傞〉闈㈠皢鍦?绉掑悗鍒锋柊銆?

msgid "Network connection error, please check your network and try again."
msgstr "缃戠粶杩炴帴閿欒锛岃妫€鏌ョ綉缁滃悗閲嶈瘯銆?

msgid "Request failed, server returned error code: ${xhr.status}"
msgstr "璇锋眰澶辫触锛屾湇鍔″櫒杩斿洖閿欒鐮? ${xhr.status}"

msgid "Menu management initialization failed"
msgstr "鑿滃崟绠＄悊鍔熻兘鍒濆鍖栧け璐?

msgid "Login management module initialization failed: "
msgstr "鐧诲綍绠＄悊妯″潡鍒濆鍖栧け璐? "

msgid "Main module initialization failed: "
msgstr "涓绘ā鍧楀垵濮嬪寲澶辫触: "

# ===========================================================
# Permission Related Strings
# ===========================================================
msgid "WPCA Permissions: Missing required configuration"
msgstr "WPCA 鏉冮檺: 缂哄皯蹇呰鐨勯厤缃?

msgid "WPCA Permissions: Permission check failed -"
msgstr "WPCA 鏉冮檺: 鏉冮檺妫€鏌ュけ璐?-"

msgid "WPCA Permissions: AJAX error -"
msgstr "WPCA 鏉冮檺: AJAX 閿欒 -"

# ===========================================================
# Additional Error Messages
# ===========================================================
msgid "Core already initialized"
msgstr "鏍稿績宸茬粡鍒濆鍖?

msgid "Missing AJAX URL setting"
msgstr "缂哄皯 AJAX URL 璁剧疆"

msgid "Unable to load necessary JavaScript settings. Please refresh the page and try again."
msgstr "鏃犳硶鍔犺浇蹇呰鐨?JavaScript 璁剧疆銆傝鍒锋柊椤甸潰閲嶈瘯銆?

msgid "Core initialization failed"
msgstr "鏍稿績鍒濆鍖栧け璐?

msgid "Using fallback nonce value"
msgstr "浣跨敤澶囩敤 nonce 鍊?

msgid "Request processing failed"
msgstr "璇锋眰澶勭悊澶辫触"

msgid "You do not have permission to perform this action"
msgstr "鎮ㄦ病鏈夋墽琛屾鎿嶄綔鐨勬潈闄?

msgid "Invalid request parameters"
msgstr "璇锋眰鍙傛暟閿欒"

msgid "Please log in first"
msgstr "璇峰厛鐧诲綍"

msgid "Internal server error"
msgstr "鏈嶅姟鍣ㄥ唴閮ㄩ敊璇?

msgid "Module already registered"
msgstr "妯″潡宸叉敞鍐?

msgid "Module name already exists"
msgstr "妯″潡鍚嶇О宸插瓨鍦?

msgid "WP Clean Admin initialization failed"
msgstr "WP Clean Admin 鍒濆鍖栧け璐?

msgid "WPCA Error: The configuration object \"wpca_admin\" is missing."
msgstr "WPCA 閿欒: 缂哄皯閰嶇疆瀵硅薄 \"wpca_admin\"銆?

# ===========================================================
# Login Page Strings
# ===========================================================
msgid "WPCA Login Management: Initializing..."
msgstr "WPCA 鐧诲綍绠＄悊锛氬垵濮嬪寲涓?.."

msgid "WPCA Login Management: Initialized successfully."
msgstr "WPCA 鐧诲綍绠＄悊锛氬垵濮嬪寲鎴愬姛銆?

msgid "No logo selected"
msgstr "鏈€夋嫨Logo"

msgid "No background selected"
msgstr "鏈€夋嫨鑳屾櫙"

msgid "Show Login Form"
msgstr "鏄剧ず鐧诲綍琛ㄥ崟"

msgid "Login Style"
msgstr "鐧诲綍鏍峰紡"

msgid "Select a login style for your WordPress site"
msgstr "涓烘偍鐨刉ordPress缃戠珯閫夋嫨鐧诲綍鏍峰紡"

msgid "Default"
msgstr "榛樿"

msgid "Modern"
msgstr "鐜颁唬"

msgid "Minimal"
msgstr "鏋佺畝"

msgid "Dark"
msgstr "娣辫壊"

msgid "Gradient"
msgstr "娓愬彉"

msgid "Custom"
msgstr "鑷畾涔?

msgid "Glassmorphism"
msgstr "鐜荤拑鎷熸€?

msgid "Neumorphism"
msgstr "鏂版嫙鎬?

msgid "Custom Login Options"
msgstr "鑷畾涔夌櫥褰曢€夐」"

msgid "Login Logo"
msgstr "鐧诲綍Logo"

msgid "Upload or select an image for the login logo"
msgstr "涓婁紶鎴栭€夋嫨鐧诲綍Logo鍥剧墖"

msgid "Login Background"
msgstr "鐧诲綍鑳屾櫙"

msgid "Upload or select an image for the login background"
msgstr "涓婁紶鎴栭€夋嫨鐧诲綍鑳屾櫙鍥剧墖"

msgid "Custom CSS"
msgstr "鑷畾涔塁SS"

msgid "Add custom CSS to further customize the login page"
msgstr "娣诲姞鑷畾涔塁SS浠ヨ繘涓€姝ヨ嚜瀹氫箟鐧诲綍椤甸潰"

msgid "Remove Logo"
msgstr "绉婚櫎Logo"

msgid "Remove Background"
msgstr "绉婚櫎鑳屾櫙"

msgid "Upload Logo"
msgstr "涓婁紶Logo"

msgid "Upload Background"
msgstr "涓婁紶鑳屾櫙"

# ===========================================================
# Reset Messages
# ===========================================================
msgid "Are you sure you want to reset login settings to default? This will remove your custom logo, background, and CSS."
msgstr "纭畾瑕佸皢鐧诲綍璁剧疆閲嶇疆涓洪粯璁ゅ€煎悧锛熻繖灏嗗垹闄ゆ偍鐨勮嚜瀹氫箟寰芥爣銆佽儗鏅拰 CSS銆?

# ===========================================================
# Login Page Customization Additional Strings
# ===========================================================
msgid "Login Page Elements"
msgstr "鐧诲綍椤甸潰鍏冪礌"

msgid "Language Switcher"
msgstr "璇█鍒囨崲鍣?

msgid "Back to Home Link"
msgstr "杩斿洖棣栭〉閾炬帴"

msgid "Register Link"
msgstr "娉ㄥ唽閾炬帴"

msgid "Remember Me Checkbox"
msgstr "璁颁綇鎴戝閫夋"

msgid "Choose Image"
msgstr "閫夋嫨鍥剧墖"

msgid "Remove"
msgstr "绉婚櫎"

msgid "Login Logo Preview"
msgstr "鐧诲綍Logo棰勮"

msgid "Background Preview"
msgstr "鑳屾櫙棰勮"

msgid "Custom Login Options"
msgstr "鑷畾涔夌櫥褰曢€夐」"

msgid "Choose from predefined login styles or create your own custom style."
msgstr "閫夋嫨棰勫畾涔夌殑鐧诲綍鏍峰紡鎴栧垱寤鸿嚜宸辩殑鑷畾涔夋牱寮忋€?

msgid "Custom Logo"
msgstr "鑷畾涔塋ogo"

msgid "Upload a custom logo for the login page. Recommended size: 320脳80px."
msgstr "涓婁紶鐧诲綍椤甸潰鐨勮嚜瀹氫箟Logo銆傛帹鑽愬昂瀵革細320脳80px銆?

msgid "Background Image"
msgstr "鑳屾櫙鍥剧墖"

msgid "Upload a custom background image for the login page."
msgstr "涓婁紶鐧诲綍椤甸潰鐨勮嚜瀹氫箟鑳屾櫙鍥剧墖銆?

msgid "Custom CSS"
msgstr "鑷畾涔塁SS"

msgid "Add custom CSS to further customize the login page."
msgstr "娣诲姞鑷畾涔塁SS浠ヨ繘涓€姝ヨ嚜瀹氫箟鐧诲綍椤甸潰銆?

msgid "Live Preview"
msgstr "瀹炴椂棰勮"

msgid "Preview how your login page will look with the current settings."
msgstr "棰勮褰撳墠璁剧疆涓嬬櫥褰曢〉闈㈢殑澶栬銆?

msgid "This is a preview of how your login page will look."
msgstr "杩欐槸鎮ㄧ殑鐧诲綍椤甸潰澶栬棰勮銆?

msgid "Reset login settings to default"
msgstr "閲嶇疆鐧诲綍璁剧疆涓洪粯璁ゅ€?

msgid "Login settings have been reset to default"
msgstr "鐧诲綍璁剧疆宸查噸缃负榛樿鍊?

msgid "Failed to reset login settings"
msgstr "閲嶇疆鐧诲綍璁剧疆澶辫触"

msgid "Login settings saved successfully"
msgstr "鐧诲綍璁剧疆淇濆瓨鎴愬姛"

msgid "Failed to save login settings"
msgstr "淇濆瓨鐧诲綍璁剧疆澶辫触"

msgid "Reset successful"
msgstr "閲嶇疆鎴愬姛"

msgid "Reset in progress..."
msgstr "閲嶇疆杩涜涓?.."

# ===========================================================
# Permissions UI
# ===========================================================
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "鏉冮檺涓嶈冻"